到底仲食緊炑八嘅後生仔係咩野心態?

見完昨晚啲福建幫又一次出來打到你地啲同齡人

但今日依然有人食緊炑八

你話廢老繼續食富臨都算 後生仔都食炑八係發生咩野事

唔會覺得自己食緊人血燒肉咩?

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

係門口大聲問下佢地

行動TG group:

大把後生照食吉野家同金拱門

平心而論 m記都叫有陣真係無得揀

但炑八唔係囉 根本係特登去食

大把後生仔冷感啦 食玩瞓打卡上ig
你估個個上連登咩

仲有好多訓緊既人

平行時空

可能佢地唔個木8係福建人開

炑八屎黎都要特登去食

你班香港人成日笑大陸人啲抵制係笑話 你地都係架喇！
唔該大家堅持住 香港咁多嘢食 食少幾間唔難架

同我推上去

唔知係邊個開
我都係早兩星期食完先知

要做多D宣傳

唔講政治先
間嘢又貴又普通
點解仲會有人食

又貴又垃圾

可能有人未知，因為本身冇吉野家搞咁大件事出嚟，唔係個個資訊跟得咁貼，我父母都係黃，有次食完炑八同我講畀我話完先知唔食得，話怪唔得平時晚市排哂隊嗰日食冇哂人

迖哥認證 知咩野事啦

木八 冇上連登個班應該唔知係富臨

咁講真 應該好多人唔知

我呀妹黃 有去遊行 唔上連登
唔係我比個消費地圖佢 佢都唔知邊間打邊間
大家應該搵日係遊行宣傳下叫人裝罷食app/地圖

中資金拱門用福喜垃圾肉到而家都大把人食
食炑八有咩出奇

咁後生都有撐政府既 仲有大把不理世事

唔排除唔知
再加上出左個學生星期一至四有六折優惠
利申：兩個幾月冇食吉野家m記

福建燒泡狗

大把後生仔覺得唔關佢事
日日吃喝玩樂
唉

仲有M記

後生唔係一定黃
都有新移民

港豬？

其實有必要係所有藍絲商店食店係門口張 支持警察貼紙

好難食

入去屌佢老母，
上嚟圍爐冇用

撐警囉

唔食得 廣傳

罷食

平衡時空

天水圍天一商場果間直頭執埋

咩鋪尼 未聽過 讀都唔撚識讀隻字

炑八真的好難食不包含政治偏見

順便問埋排閪茶果班

果然係達狗

炑八難食到嘔
D野又唔乾淨
點解仲要食
真心富臨野不了

推

學生星期一至四食炑八，周末上街打 war game ，完美配搭。

唔係日日讀書咩？